\begin{thebibliography}{9}
	\section*{Ouvrages}
	\bibitem{sol19}[sol19]Solange Ghernaouti,\emph{Cybersécurité Analyser les risques	Mettre en œuvre	les solutions}.
	Dunod,
	6 ème Ed,
	2019.
	
	\bibitem{muk00}[muk] Patrick Mukala, \emph{THEORIE DE L’INFORMATION ET CRYPTOGRAPHIE : Principes 
		Fondamentaux.}
	
	\bibitem{sol11}[sol11] Solange Ghernaouti,\emph{ Cybersécurité sécurité informatique  et réseaux }.
	Dunod,
	5 ème Ed,
	2011.
	
	\bibitem{Lis19} [Lis19] Lisa Bock, \emph{Learn Wireshark.}
	Packt Publishing
	1 ère Ed,
	2019.
	
	\section*{Webography \hrule}
	
	\bibitem{1} \href{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Learn/Common_questions/Web_mechanics/What_is_a_web_server}{\emph{MDN Web Docs }} 
	\bibitem{2}\href{https://www.sartagas.fr/outils-de-la-ssi/securite-de-l-exploitation/}{\emph{Sécurité de l’exploitation – Sartagas votre guide d'outils informatiques pour votre CyberSécurité.}}
	\bibitem{3}\href{https://www.hostinger.fr/tutoriels/serveur-web}{\emph{Hostinger Tutoriels.}}
	\bibitem{4}\href{https://fr.linkedin.com/pulse/7-conseils-pour-am%C3%A9liorer-la-s%C3%A9curit%C3%A9-physique-dans-jo%C3%ABl#:~:text=La%20s%C3%A9curit%C3%A9%20physique%20est%20souvent,dommages%20graves%20%C3%A0%20une%20organisation.}{\emph{7 CONSEILS POUR AMÉLIORER LA SÉCURITÉ PHYSIQUE DANS VOTRE ENTREPRISE.}}
	\bibitem{5}\href{https://www.departement-ti.com/les-aspects-de-securite-dun-centre-de-donnees/}{\emph{Departement-IT}}
	\bibitem{6}\href{https://learn.microsoft.com/fr-fr/microsoft-desktop-optimization-pack/appv-v4/how-to-configure-the-server-for-iis}{Les Serveurs IIS.}
	
	\bibitem{7}\href{https://www.1min30.com/dictionnaire-du-web/serveur-web}{\emph{Dico Du Serveur WEB }}
	\bibitem{8}\href{https://www.crowdstrike.fr/cybersecurity-101/it-security/}{\emph{Definition De la CyberSécurité}}
	\bibitem{15}\href{https://www.crowdstrike.fr/cybersecurity-101/endpoint-security/next-generation-antivirus-ngav/}{un Antivirus de Nouvelle Génération (NGAV)?}
	\bibitem{16}\href{https://dl.acm.org/doi/abs/10.5555/1213529}{IIS 6 | Guide books}
	\bibitem{17}\href{https://www.cyberjobs.fr/actualites-articles/zoom-sur-les-5-objectifs-de-la-securite-informatique}{Zoom sur les 5 objectifs de la sécurité informatique}
	\bibitem{18}\href{https://fr.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Accueil_principal}{Wikipédia, l'encyclopédie libre}
	\newpage
	\section*{Cours Impliqués \hrule}
	\bibitem {9} Sécurité  informatique.
	\bibitem {10} Administration Réseaux.
	\bibitem {11} Introduction Réseau.
	\bibitem {12} Laboratoire Réseau .
	\bibitem {13} Architecture des ordinateurs .
	\bibitem {14} Initiation a la recherche Scientifique .	
\end{thebibliography}
