\documentclass[
oneside,numbers=noenddot,headinclude,
footinclude=true,cleardoublepage=empty,
dottedtoc,paper=a4,fontsize=12pt,
]{scrreprt}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{classicthesis}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{acronym}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{subfiles}
\usepackage[a4paper,left=3cm, right=3cm, top=3.00cm, bottom=3.00cm]{geometry}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\KOMAoptions{singlespacing=true}
% \usepackage[oldstylenums]{kpfonts}
% \usepackage[osf]{libertine}
%\usepackage[light,condensed,math]{iwona}
\renewcommand{\sfdefault}{iwona}
% \usepackage{lmodern}
% \usepackage{cfr-lm}
% \usepackage[urw-garamond]{mathdesign}
% \usepackage[default,osfigures]{opensans}
%\usepackage[sfdefault]{FiraSans}


\graphicspath{{gfx/}}
\linespread{1.3}
\titleformat{\chapter}[display]
{\relax}{\vspace*{-3\baselineskip}\makebox[\linewidth][r]{\color{halfgray}\chapterNumber\thechapter}}{0pt}%
{\raggedright\spacedallcaps}[\normalsize\vspace*{.8\baselineskip}\titlerule]

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{longtable}
\usepackage{xcolor}
%\usepackage{biblatex}
 
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks=true,  
	linkcolor=blue,  
	urlcolor=blue, 
	filecolor=magenta,  
	citecolor=blue,
	pdfborder={56 0 0}  
}
\begin{document}
\include{Introduction_Tshibangu_Ntumba}
\include{chapitre_2Memoire}
\include{cybersecuritechapitre}
\include{chapitreConfigurationISS}

\newpage

\begin{thebibliography}{9}
	\section*{Ouvrages}
	\bibitem{sol19} Solange Ghernaouti,\emph{ Cybersécurité Analyser les risques	Mettre en œuvre	les solutions}.
	Dunod,
	6 ème Ed,
	2019.
	 
	\bibitem{muk} Patrick Mukala, \emph{THEORIE DE L’INFORMATION ET CRYPTOGRAPHIE : Principes 
	Fondamentaux.}\\
	 
     \bibitem{sol19} Solange Ghernaouti,\emph{ Cybersécurité sécurité informatique  et réseaux }.
     Dunod,
     5 ème Ed,
     2011.
      
     \bibitem{Lis19} Lisa Bock, \emph{Learn Wireshark.}
      Packt Publishing
      1 ère Ed,
      2019.
	
	\section*{  Webography \hrule}
	
	\bibitem{1} \href{https://developer.mozilla.org/fr/docs/Learn/Common_questions/Web_mechanics/What_is_a_web_server}{\emph{MDN Web Docs.}} \\
	\bibitem{2}\href{https://www.sartagas.fr/outils-de-la-ssi/securite-de-l-exploitation/}{\emph{Sécurité de l’exploitation – Sartagas votre guide d'outils informatiques pour votre CyberSécurité.}}
	\bibitem{3}\href{https://www.hostinger.fr/tutoriels/serveur-web}{\emph{Hostinger Tutoriels.}}
	\bibitem{4}\href{https://fr.linkedin.com/pulse/7-conseils-pour-am%C3%A9liorer-la-s%C3%A9curit%C3%A9-physique-dans-jo%C3%ABl#:~:text=La%20s%C3%A9curit%C3%A9%20physique%20est%20souvent,dommages%20graves%20%C3%A0%20une%20organisation.}{\emph{7 CONSEILS POUR AMÉLIORER LA SÉCURITÉ PHYSIQUE DANS VOTRE ENTREPRISE.}}
	\bibitem{5}\href{https://www.departement-ti.com/les-aspects-de-securite-dun-centre-de-donnees/}{\emph{Departement-IT}}
	\bibitem{6}\href{https://learn.microsoft.com/fr-fr/microsoft-desktop-optimization-pack/appv-v4/how-to-configure-the-server-for-iis}{Les Serveurs IIS.}
	\bibitem{7}\href{https://www.1min30.com/dictionnaire-du-web/serveur-web}{\emph{Dico Du Serveur WEB}}
	\bibitem{8}\href{https://www.crowdstrike.fr/cybersecurity-101/it-security/}{\emph{Definition De la CyberSécurité}}
	\newpage
	\section*{Cours Impliqués \hrule}
 
		\bibitem {} Sécurité  informatique.\\
		\bibitem {} Administration Réseaux.\\
		\bibitem {} Introduction Réseau.\\
		\bibitem {} Laboratoire Réseau .\\
		\bibitem {} Architecture des ordinateurs .\\	 
	
	
\end{thebibliography}

\end{document}